阿寶:“人類總是犯上同樣嘅錯”

一百年啦,世界和平呢?